LF2 出咗動畫

好支那卡通feel

個樣唔夠立體 但都正既

好似幾正咁

中大場

唔係商業片仲想點？有budget？

Btw希望佢嘅創作係得小熊浩然同意，尊重知識產權

咁講真二創一直係artist 既灰色地帶

其實日本artist 畫h漫都係二創嚟